[終於有歐聯踢 🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區 [184]

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入。另歡迎各位有興趣留啲心得分享比巴打們嘅巴打，係以上嘅link度留下備註，小弟會幫手加落篇文度(記得加番自己個會員名，方便credit你!)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

死獌狗上

今場matic做曬上季要hehe做嘅野 搞到依家嘅hehe唔慣咁嘅踢法 如果重係一開始黎個個hehe(搏腳直線遠射能力都有) 可能重可以同matic同場 依家咁搞到上年Matic拍Kante咁 Kante做曬Matic做嘅野 搞到Matic係場上好似冇野做無出場咁 Btw今場又係無腦版普巴 不停上腳拖得太慢

I totally agger with you

訓左冇睇 剩係想要戰犯list =.=

鍾斯真係要讚
係就係柒左個角球
但係佢集中力同路數都勁左好多 好多時都預判到對面既下一步 企位都有進步
原來以為係維迪型中堅 點知越黎越似里奧

佢勁左係事實 但係今場重有次引球推進 推得太多比人搶左個波 個幕都嚇左嚇

後衛大把日子 比啲時間摩佬調教佢

戈下比對面捉到路 鍾斯推第一步就比人食身位偷波反擊

無人?

hi

隊波有咩問題最好快d浮出嚟
失2分但仲榜首 唔錯啦

無乜野matic同hehe都唔好同場
除非當Vidal 咁用

咁多年黎都睇好鍾斯 當年費sir放佢係防中右閘都交足功課 最印象深刻係追到全盛Bale飛鏟果一下 不過可惜太易傷影響成長同出場機會 如果唔係肯定已經係曼聯隊長

B仔今季有幾次都做到反擊發起點 今季頭三場踢波都用多左腦 無以前咁搏曬命去要波 反而係拎位優先 但係今場都重係有一次 好驚佢又傷 總既黎睇佢個發展方向都唔差

失分之後忍唔住開個account出嚟

btw新人留名

鍾意鍾斯係因為佢岩岩黎個陣好熱血 下下搏到盡 但係佢又因為咁而好多傷 所以希望佢唔好咁熱血 都幾矛盾

其實今季鐘斯已經好咗好多 無以前嗰隻以命換波
但係又keep到嗰種熱血
今場仆街失波之後 全隊進攻意欲最高係佢

咁快斷欖

大米d路數真係好過盲
第二球搶得好

但是今日左邊d傳中就。。。。

打親成篤屎都冇啖好食

上個po個清做咩不停話343
係咪真係咁想玩自爆

其實琴晚打得唔錯 有時失分未必壞事

失個兩球真係失望d 係黎自失誤

季初失分好過季尾先自爆la

咁快又一個post

邊位巴打咁早

屌你咩 無啦啦做乜影我 我又唔係著lin

屌你老母臭閪呀 影鳩我

好恐怖
著件波衫出街都比人影上黎

連登仔真係狗屎垃圾都放上網

你邊有咁瘦

福仔同LKK把握力好啲既話
可能贏埋添

邊有得咁講

LKK都勉強係 福仔就起腳機會唔多 唔關佢埋門事啦
反而佢呢排做決定真係好慢 好獨先大獲

有冇法國馬仔既過唔到人通常係比人捉到路
但福既過唔到人係連招skill都未chok到出黎

琴晚唔輸輸笑啦

福通常直接爆佢算

早d失分唔係壞事
早d搞清楚問題

福呢D英撚 唔識SKILL MOVE嫁啦
推波過人就得 想細空間扭波過人無嫁啦

yes雜種臭閪

細空間扭波過人留番比馬仔咪算

文西 你真係唔洗訓架喎

福都係做下啲插花爆速算啦
纖細既動作佢會做到個波好離腳

早睡早起精神好

唔係話支持死利狗
但英撚真係有腳下功夫既應該得lalala一個

福仔對住啲有速度嘅中堅好似就冇乜計
長遠佢都要搞搞佢

好似唔係好識攞身位？

算啦
英撚冇腦冇技術 好心就打得簡單啲
扭唔到咪硬爆
好似有啲人根本唔係打開3中堅 都唔係個個料子
東施效顰 事倍功半

你就算數上近廿年都難搵個識做幼細盤扭
我係諗到J.COLE之後可能阿狗個煙產

而家著波衫落街
跪求高抬貴手唔好影我

早兩日見到有條肥佬著上年主場印你

依家就話影背影姐 遲下會唔會影埋正面

馬仔撚Diouf果下J到我

This?

留意到馬仔有練左右腳出波
可能以後專心打翼算

大家小心michu 佢偷拍王黎

唉嘥咗

打到世三咁樣嘅話未嘗唔係好事
但心態就唔好好似世三咁

依家馬仔好似打番起啲信心
單對單過嘅機會都幾大
唔知有兩個或者三個夾佢會點呢

追返舊po 個乜鳩jokic做乜春

世三除左逼走摩佬個時 其實平時都好專業WO

希望馬仔學埋世三趕走摩狗呢招

343 343 343

硬係覺得佢冇乜野心
如果有阿朗個種心態 或者有佢一半
佢嘅level可以再高啲

下幾場冇事既……

今次想邊個黎教

干地

發你個春秋大夢啦

下體會個個點睇

肥普算

人地去國米
（同埋施蒙尼都回回地咁）

冠軍人腳 邊個都想黎教 好似係

月巴都唔得牙

呢個陣傑斯教都拎冠軍

比朗隊教拎幾多冠王？

唔想拎咁盡
要比d 機會其他人
三冠王就算了

酋長杯 奧迪杯 英超挑戰杯？

酋長你話想踢就有架啦

留返個比人啦 5冠算

Nemanja Matic: “We are not happy because if you want to be the champions, you have to win games like these.” #MUFC

留返個足總盃比雲加

Jose Mourinho on handshake snub: "I don't get involved with stupid things like this, I'm too old. Stupid people talk about these things." #MUFC

Jose Mourinho: “I am not happy with how we defended the corner after such an outstanding save.” #MUFC

宗師跣腳 冇得講

話時話 琴晚好似無見到你

Mk 踢法岩利多d
奧燒 我覺得仲岩曼 有成條中場保護佢
睇完阿 再睇曼 人地隻左閘先係踢波 識走位出波靚 有意識

仲要免簽

高普系
當然啱利

雲爺簽人真心勁 不過排陣廢到9彩

險簽仲勁

巴打真人好靚仔

馬仔d技術同靈活性應該我曼入面最好

其實真係幾似夏世三

唔怪得摩佬唔重用 原來有心理陰影

真係頂班猁唔順
你地出腳人地用頭頂就話人搏
個波高過頭唔通唔用頭頂咩 仲要人地係龍
明明自己舉腳過高犯規
扮曬大愛撚話希望人地以後唔好搏喇

禽晚馬仔過人同DDG神救果兩下最正

上次見到有人著lin睇lego

DDG個球未撚J完就輸波

智力正常就唔做猁狗啦，唔用頭唔通用手博紅牌

宗師跌底

睇波好少上黎 專心睇牙

成日食唔到成篤屎真係好慶

下場朗隊手下留情

真係要搏既大家頭頂就算, 點會咁樣抬腳

老實講 hehe都係坐番去後備做奇兵算喇 一係就唔好出馬迪
出番馬達係前面遊走 馬達啲走位真係靚既 無論係突破越位沖前 抑或是幫隊友補位走邊路

扮哂野啦你

換左馬達成條攻線順左 用hehe就貪佢比直線

呢場會贏4:1 ，半場2:0
前兩日發夢夢到個賽果

咪又和左波，唉

hehe同matic就好似matic同kante
兩個一齊出是但一個就隱形

成季流流長總會失分既
史篤城主場都唔係易打, 對面係守得好

上即討 又得啖笑
即討sick波王又殺入狗竇

lm

一齊出就變左要收起mata
lkk同mk俾人mark死左, 福仔一個搞唔掂
結果死條進攻線死哂

用馬咪用福啦屌 福坐下後備啦今季好獨，
馬仔而家仲要識出波，睇見華西出左咁多球都過晒龍，姚明都頂唔到啦

就係琴日無你屌7哂班人先敢入黎

貢早呀w清

域sir 月台仔二打二百

收起條柒頭妹妹就真。

曼聯上季主場$199算唔算平？

琴晚華西出幾球都好左

平啦 邊度買呀
我之前係咁搵都冇 得一間有但賣599連mata

M3 sports

無可能, 之前又唔係未試過
一收起佢連果少少進攻都無埋

宜家有matic. 應該唔同

上季有兩場普巴傷左
完全運唔到個波上去
個刻先話有普巴就好

佢出果幾球好d既都係中腰波，一斬高波就唔知斬左去邊

後尾一腳遠射都近磅

重要中間開始推

佢好似好耐都冇射過遠射

而家得pogba一個識遠射，hehe d遠射唔見晒

射遠射一堆xxx仔就話浪射 麥麥77

尋晩出大米定盲個左閘位都係俾Stoke 追住呢屌。

希望Shaw 快D出番同爭氣

馬出俾lkk 撞個下好好j

作為hehe fans 感覺上呢幾年第一次睇到hehe 咁無態

呢場同對皇馬果場,好似60分鐘已經無咩氣咁
先唔講同matic係唔係作用重疊左
上年果D追人上前場迫搶都未見返

果度成堆愛因斯坦 老鼠拉龜果陣唔靠下遠射可以點

坐左咁多場 算係咁啦 唔好咁高要求

即討同埋完場後既曼區真係入都廢事

agger

即討仲要好多on9，第一球仲要怪ddg冇反應

宜家歐聯同盃賽開埋。大把波踢

Hehe我唔太擔心

有價好賣

上年chur到咁盡今年回落都正常

琴日重要比人話用白lin都唔用rojo
你叫我點樣同佢地傾落去

有兩球接實同有球神反應 真係睇到射..

其實垃圾妹可唔可以專心踢好D波
咪撚再染佢個死人頭

失過兩球根本係拜神宗師出錯

班所謂球迷，上年rojo幫我地執屎果陣佢地都唔知有冇睇

琴日MK俾人斷晒傳球路線都交到下俾渣古係咁

有既 佢都有提下rojo上季幾勁
鬼唔知勁咩 但依家做緊十字軍 點踢呀大佬

ddg幾耐冇失多過1球

有位會然（有隻馬公仔係個名個到個位）話mk廢
Btw 個下真係靚到不得了 估唔到交到
重要無offside

班人重可以話大米錯第一球 真係睇到我笑

仲要望到同捉到渣古走位個一瞬間俾

其實冇左爆炸都有影響
之前一領先就換爆炸入黎 助攻助守效果好明顯

第一球大米有責任，但拜神重大問題

諗起琴日都有外國曼迷話We need Marouane Zidnae

Mk 歐洲助攻王黎，大驚少怪

set 左offside大米邊有可能追得番

M3 sport 199$ facebook 睇係上上季果件wor 好似，我都想要上季引伊巴，之前觀塘outlet 有百幾蚊，依家搵唔返

無責任, 果球擺明係裝越位
大米去跟人既話就變左佢包越位架喇

琴日兩個中堅都唔集中嫁喇 第一球最大罪係bailly，包完offside仲要發夢，
之後到Jones冇衝近柱位

細路我唔sick ball

B仔唔知做乜鳩
琴日下半場有球
係自己禁區唔清之後失左個波比人

係咪沙基利果球 ，清完出界仲要抽水掃低佢

我懷疑佢上半場跳頂果下整傷左

諗住可以黎多幾場CS

係呀
睇到燥

神救嗰下真係好撚大聲哇出聲

一分鐘後死狗

佢傷之前已經派過一次膠

好在個球證今場好鬆

343
馬仔 lkk 福
Lin Matic pogba 華西
白lin 拜利 smalling

計埋超級杯hehe都係第2場拍matic
同埋hehe明顯狀態未到最fit
有冇必要講到咁死2個唔可以同場
起碼睇多幾場先下判斷啦
我都同意mata前場遊走好緊要
但一樣可以收mk擺mata

SICK BALL 多謝讀者來信

嗰球冇犯規喎好似

嚴D就會

ging op sickball

條Jokic又上水宣揚佢嘅343
其實343有咩好

知啦屌你老母 貼咁撚多次

屌得好

刷存在感

左wb唔係羊就收啦

不嬲都一場定生死
理得你之前打成點，和/輸一場即刻全隊要換

No
係要換返贏果場啲人
咁就可以餘下34場全勝

條友係咪上開即討個班on9

法國夜神同我觀點一樣

係個勢好狠啫
腳面去 無提高 無犯規

Mk要有人走位 先發揮到
成日無人走位，mk就變左長期隱形
3m一齊出 基本上係組織最好 上場雖然3m一齊上半場入唔到波，但明顯好多靚組織 又禁住黎打 分工上都較清晰

Hehe 普巴 馬迪 3個同場應該仲有排先夾到

馬仔 lkk 福
Young Matic pogba Lin
白lin 拜利 smalling

ging op

問題兩場拍馬迪hehe都係咁
佢兩個事實有d功能係重複左
昨日hehe重要後過matic都唔知想點

Ching 迷Lin?
係咪都出哂兩件

睇到忍唔住...

重係死要Lin

dembele 同小花好撚夾

中堅位笑親

真傻定假膠

Nemanja Matic vs Stoke City:

1 key pass
3 interceptions
11.6km covered
92% pass accuracy
100% tackles won

同樣地Matic琴日都會攞波上腳去到好前唔知點

唔想用jones 成日派膠

點睇smalling？

好過phil jones先啦

原來你唔係假膠

冇睇個場
好勁？

世界級

原來佢真係on9

明明應該掉返轉搵馬迪上去攻真係笑
早兩場馬迪踢最後好好地今場推佢上去

重勁過某會然 名就唔開

出smalling今場果球唔洗輸

AJJER

其實踢完國際賽好心摩佬就擺mata馬仔正選啦
Mk福仔後備會好好多

做咩走左個癲佬入黎

作客屎城轉433穩陣D先有咩問題
不嬲都難踢

其實衰在兩件中堅自爆姐

頭三場打得咁好,爆一場就屌到地底泥咁
反正歐聯佢兩個都停賽
咪當俾個機會其他人
即係要睇屎波,到時仲撚慘呀

新人留名

始終覺得問題係推左妹妹打10號位令到mk 要打右 mata 要 sub ，hehe matic 應該唔好一齊出

完全無問題 同季初依到啲人講一樣
踢難踢既隊一定出hehe+大米

下場打巴素爾然後拖肥

好驚朗隊鏟草...

敢帥好像又係度吵吵閉
木仔處理教練下課好像無咩經驗
椰子又係成日係度廢up

講真，成場都係得個兩下爆姐，算係咁啦

今場人地守到咁好都入到兩球
上年？

轉343就唔會爆

J仔今晚有無得出？定傷咗？

上年邊個補時入個球罰球 大聲啲講!

Jose Mourinho has reiterated Victor Lindelof will start for Manchester United in their Champions League opener against Basel.

收聲啦高手

冰佬+史波
okok

456啦準備

上次對皇都唔駛456
冇事既

更加唔會入到個兩球

踢433唔係問題 問題係3個中場啲分工唔清

係，hehe matic 同上年 matic kante 好似

講真耐唔耐派下膠實有
下次吸取教訓醒d就得

其實有幾下hehe matic 兩個爭波去
摩佬應該暫時都係摸唔透 兩個一起出場應該點打好
舊年爆炸打後 hehe專心截波 運波去反而順少少

反而爆炸+matic幾夾
前三場爆炸中場頂走哂啲波 真係好尾機

點解今季牙妹俾摩佬放咗係右邊

做咩走左個即討癲佬入黎

幾好扭，夠快，個打法幾夾到隊波

不過暫時應該都係用屌老虎先

Can't agree more, 價值75m既渣古門前失機就得, b3, 鐘斯就一次都唔錯得, 咩道理

來緊歐聯打巴素利應該都係咁 爆炸加馬迪

前面應該落福仔 上馬仔
福子唔係成日死去的話 其實大把貨可以交

尋晚唔係迪基亞上身分分鐘輸鳩埋， 不過史篤城個龍仲撚勁

點睇

好似冇人提過琴晚費查踢到成個卡膠咁？

有人提過費查轉踢法好勁

出屎波比人456左啦

但老老實實，對面個十號同沙基利琴晚都好撚勁

琴晚p仔踢成點

沙基利係好撚柒勁

成個施華咁

一早講左用黎盧卡古係要預佢敗家架啦

我覺得個邊翼同閘都係自己有自己打, 拉空唔到邊線比是但1個爆到入去,
唔係成日有mk d妙傳分分中場場都係入得1,2粒
lkk d控傳唔夠快, 琴晚竟然普巴,馬迪d長炮一齊失準,變左反擊都冇,
所以唔明點解唔一早換馬達入黎

我覺，去西布朗 同屎都打得幾好，唉如果唔係個病

你當尋日個玩rotation 失敗左就ok，始終大家都唔想勝利 11人

想lkk練多少少少少少小技術既野

走位一流, 腳法九流

條友假膠
之前見過佢入人哋狗竇扮獌狗引戰
啱啱個POST應該想刷下回覆數扮真獌

唔覺走位勁
真正走位之鬼係卡雲尼

有預感冰佬下場大爆發 你班友準備幫佢含啦

ching係咪五檔高比

再入黎屌7佢啦大家

咩？

ok

you too

尋晚瞓咗 想問大米打成點？

睇cm就大概知hehe matic 夾唔到 今晚睇返先

you three

You four that's all

條友根本唔係即討癲佬
佢之前上即討同獌區都係留一兩個言扮下獌狗
今次似係想撚化我哋先喺度係咁留言

尋晚已經知 唔想哂力屌 應該係曼徹斯特果類會然

曼徹斯特真心on9都好啲
呢隻jovic九成係反獌

新人lm
琴晚睇完martial開始迷曼

有入冇出叫企位

講得好

紅魔前領隊雲高爾於去年英格蘭足總盃決賽後不久被解僱，事隔1年多，雲帥開腔指斥曼聯高層處理不當。
雲高爾（Louis van Gaal）去年執教紅魔踏入第2季的下半季時，他形容當時頸部已被套上繩圈，暗示只待被公開執行解僱「死刑」。 雲高爾憶述：「當時的壓力十分巨大，而有人已在我背後行動。妻子對我說球會高層的態度有所改變，這是女性的直覺。我當時不以為意，因為副主席活華特此前和我簽了3年合約，並認為一切在正常運作。」雲高爾補充：「（前季初）摩連奴突然被車路士解僱，我隱隱覺得會方為了邀請摩連奴執教，而對我有動作。但我明白曼聯總有一天要委任摩連奴掌帥。」 雲高爾又謂：「炒魷消息洩露之後，球會才告訴我實情，這是我人生最失望的日子。我從來只希望執教曼聯2年，如果會方願意於1月告訴我，大家心平氣和去談，我相信換帥的交接會更好。和平分手的話，他們本可省下餘下1年的薪金賠償。最終事與願違，我便要他們賠到足。」

迷馬黨must read

有無人要入紙迷馬？過黎呢邊拎隻爛腳填form

其實尋晚個場係咪顯出，出波翼/閘既重要性

係前鋒first touch既重要性

靚閘難求

尋晚連子有幾下真心不錯

尋晚大米企錯位搞到失球
盲俠是無辜的

之後有球intercept 補番數啦

吓嘩

講緊第一球？

hi 我係會長

講到曼聯迫害佢咁

賤賣哂啲人仲咁多嗲 又教到隊波唔撚識走位

菲露蘇菲

其實cutin 翼應該都要識落底 好似羊咁佢本身都係cutin但後尾練埋落底/ 左閘疊馬 我地問題係馬達本身唔係翼 但左邊福/馬都瘋狂cutin 馬都起碼有時會出波但福一定係射 咁玩法對面太易防守 應該好似猁鏝咁啲人唔係出波翼但會走位落底線出地波 已經好有威脅了

福呢排鳩上腦

依家仲教到法蘭迪保亞都要堅持自己個套哲學
敢帥害人不少

賠足俾你仲咁多野講不過我都覺得活禾特處理得唔好

踢英格蘭踢到上晒腦咁

都係摩用zouma貼死樹破左佢套大圈

以佢速度爆落底出地波真係唔難 走去練開角球罰球做乜 不如練下左腳出波啦

隻腳會唔會傳染？

等陣六點 J仔正選

福仔真心唔岩打翼

唉，盧卡古坐個位起碼4－5年，福仔好難成長到好中鋒，唔想佢走

finishing差到咁打中鋒我驚你嘔血

估唔到網絡上咁撚多人唱衰曼既時候 都仲有人迷曼

猁post 有條友話強隊易招人妒忌，強如巴皇

典型英撚 跑得快但波底差

福其實都會出波

佢地知唔知醜

尋晚兩邊D出波都係邊線傳去邊線

華西上半場好似出咗兩球地波 有威脅 但係佢自己推右走左咁博返嚟 如果華西過唔到人啲傳中就會變瘋狂大轉向

人唔少爵士都吠啦

咪開名得唔得 尊重下

當年你反爆炸俾域咸ching屌到反皮

有冇人覺得福仔keep住係做前鋒既道路上退步緊

no

清算

好撚驚佢變第二個托柒

已經係

唔會啦,呢到D人話佢最緊要出多D,咩位都唔緊要架嘛

變第二個黑碧

打閘點睇

試下343踢翼衛 可能好d

下下射龜
笑4

召喚月台仔

琴日做好多前鋒野WO 跑身後波唔係前鋒係乜
又唔係唔俾佢射 射術廢 關戰術咩事

2場作客D陣地戰真係好柒

踢343 陣地會好好多

假膠

練後上搶點得唔得

343進攻d串連會好過依家好多 -.-

屌你煩唔撚煩啊

你不如send封信同摩佬講 話唔埋佢會聽你講

扑撚左

福仔單刀/半單刀係唔係只係識射地波呢招

Yes
433 唔出hehe可以出邊個
第一場正選就話夾唔到matic

好多人覺得4231一定場場贏

進攻套路起碼多過依家 可以靠中堅放長波
亦可以前面打短傳組織
一定好過依家咁 妹下妹下

對賤種嗰陣佢地同場已經係咁

有冇人有佢email 我會解釋比佢聽

Show Blocked User - Jokic

推hehe/普巴 2條友是但一個打攻中個位 係廢左
琴晚hehe返中場拿波 普巴去攻中個位 無咩表現

話時話，睇返琴晚場波，大米下半場表現sharp好多

Mk>Mata bb>pogba>all

成日食死左冇乜力

上半場成隊波發夢

433 中間果3個, 又要做到tackle, 又要做到防反串連
唔出HEHE你放3個比我睇

季初唔夾下433, 唔通打皇疤拜先黎夾
定隊隊都係弱隊可以4231 打哂成季

btw講講題外話，
似乎ddg係fifa有top 20

啱啊 屠弱隊打進攻用4231 呢啲時候練定433最啱 唔係話唔夾就唔出 趁季初士氣好練定夾定仲好 支持摩佬試陣 相信433 matic hehe會知道點分工配合 到時就正了

因為HT有同摩一齊上即討問左班懂球帝點踢

Ut又要儲錢買

更重要係,
我地睇左hehe 三年幾
佢係意識方面幾時有令大家失望過
上季季初因為遷就普巴, hehe 後左半格, 大把人話佢唔岩打
1-2個月後已經完全搵到位置感, 全年mvp + tackle 最多

遠少少講第一年, 佢季初又係唔適應英超比人雪,
但打到季中已經必然正選, 對住阿狗熱狗曼城利狗好多勁既中場都完全唔失禮。

我結論係, herrera 意識好, 絕對好快會pick up返個位置

Rating應該有90 同17比得佢無跌到

其實hehe既球商幾高下
琴晚有球野球快開挑高比華西幾靚

其實佢尋日唔算話好差 普巴同馬迪都打得差 除咗hehe要夾佢地打433 佢地都有責任要夾hehe 可態踢完國際賽攰 尋日中場啲work rate好低

12月個陣應該得試完見真章
下兩場我預繼續433

有j仔睇

摩2季準備凍過水

都賣咗啦 又無回購 睇嚟做乜

應該破到佢第二季必有聯賽冠軍了 隨時雞胸

First option

J仔係我曼應該無位踢了 除非佢識打閘

佢踢到🤙🏻🤙🏻咁你估有無位踢
Btw 應該無可能

應該係破硬 今季前四 歐洲4強收貨

我曼最叻咩呀? 令人晚節不保

歐聯有8強都偷笑

Now條友話佢係捷克國腳

今年競爭好大
哥狗又博到盡買人
車狗未出夏狗已經3連

淨係和波就講到輸硬英超咁
仲有34場要打呀

好想有返個聯賽冠軍

今年要踢343先有機

大佬呀 煩得濟呀喂

block佢啦

煩撚過爵士

懷疑佢係lin分身
點放都要擺lin落去個陣度

true...好可疑

又係好似某會然咁 次次都話mk麥麥麥
同lin差唔多

唔是...比利事架咩

on9先會放lin落邊路

Paul Pogba's game by numbers vs Stoke City:

1 assist
3 chances created
4 aerial duels won
5 shots
100% tackles won
100% dribbles completed

又唔算差……不過不失

我覺得好多時大家都要求妹妹要又入波又助功先叫收貨，但其實佢都唔係呢類型既球員

Yes

有3chances咩 數唔到

上半場比福仔好似2次都係佢

Yes 所以摩佬放你做自由人

拜利俾左球

身價問題 如果佢平番一半就會吹奏佢

佢個價抵到爛

今年買要兩億分分鐘

其實1億真係唔貴

唔關身價事，因為作為一個比史高斯優秀既球員...大家對佢有過高期望...

其實普巴究竟叻乜撚野

琴晚費查mark都mark唔住佢，仲有球彈幾下甩開哂史篤城球員再傳個波俾馬迪，你竟然問佢叻咩

Haircut

再強調多次，普巴係比史高斯強既球員！

今季普巴分分鐘入球助攻都20+...

而家踢左四場英超已經2入球2助攻，仲有34場英超，難以想像普巴去到季尾可以有幾勁

已經勁過lin

普天之下再搵唔到一個比普巴更強既b2b....

計返條數咪19g19a, 點樣入球助攻20+牙ching

343 車狗拎左專利架
其他隊用都係抄佢地

咁呢樣係叫叻咩
叻擺脫？

我地好彩一早申請左352😎✌️

仲有4141😍

踢返4424ok?

老老實實 摩佬季前試陣都係排352
個條on9 係咁po 343 做乜9

車狗

雲爸爸 😍

換走左j仔之後，入多兩粒贏波

踢成點呀

隔左成個晏就都仲見到條343癲佬

唔知點解無人買

有球十二碼無比人吹
踢得唔錯

約完炮仲屌緊咁好心機 笑4

過完今年夏天仲有人話普巴貴

變咩陣 4424=最強

文西打433既正中堅。。。。 笑能左。。。

出你又笑9人咁擺你
唔出你又講麥麥77
咁你想唔想出先

鍾意睇袋袋

文西又輸

其實佢定位好似都係中堅同右閘
出中堅無問題既...
但中意睇袋就無辦法啦

右閘防中。。。 中堅笑料。。。

其實中堅都有踢開
U21 個陣同tuanzebe 一齊踢

文沙唔太掂

硬係覺得佢位置感好垃圾
比人隊穿幾次。。。

下場聯賽朗隊番來了

會員拖累球員質素

朗隊鏟草大家會點？
話佢25死全家定點？

會然質素如何 球員....

Arsenal have reportedly agreed a deal in principle to sign Thomas Lemar in January, but Man Utd are also linked.

有Lemar都唔錯

唔明點解佢仲肯係史篤城打
佢個實力可以打大隊first team

水準唔穩定

唔怪得知michu

除咗扭得兩腳之外有咩勁 利申少睇佢

你地兩個咪一樣
我就唔同

stop毒奶

cut in遠射重炮 以前以為佢接洛賓班點知洛賓以定都仲踢緊拜仁反而沙基利踢成篤屎

因為會然食得多屎
所以球員都。。。

返去睇袋啦

岩岩先返到 想問睇袋王踢成點?

成篤屎個10號幾多碎,快撚D過黎最聯啦

水晶糕又豬

文西係咪都係黑氣石?

不是

呢件唔穩定 係琴日對中堅太攰排哂膠

卓普慕亭都j
傻撚咗？

今晚有Renato睇

炒DEBOER啦

賓敵機真係垃圾黎

DEFOUR

何sir

使唔使又叫大sam 返黎護級

岩岩想post

收皮啦條傻鳩
之前又講乜撚嘢1%

荷蘭d球員廢
連d領隊都係咁廢

屌 係唔係咁ON9

好撚慘

會請邊個呢

請傑斯

佢見親工都無人請

係。唔污染個post

條廢中無工作經驗又無做intern就想人地俾佢坐正

352唔會令曼聯進步
進攻會好似依家咁妹下妹下
唯有343先會令曼聯嘅進攻昇華

又黎呀Jo生

佢又講乜

賓帥咩事?又比人炒左?

會唔會炒法蘭迪保亞呢

做過三場波架

講咩都唔是太重要

做完手術 冇隨隊

有得intern架咩?

其實佢果時疊埋心水係曼教青年軍好過啦

青年軍教練

HR問佢做咩做得3場就無再做

block咗jo生都知佢講乜
shit

343

連拿度繼續交錯波

話時話 寄誠勇係咪仲係雞湯

黑山d傳波唔係一般的鳩

有體能有身型有速有d技術
但交波鳩到爆

有冇巴打知道獸醫野?

深水埗非牟利獸醫診所,呢間野好唔好?

本身隻貓貓睇開荃灣間沙咀道,但係上次睇左二千幾,今次好驚

聽講深水埗個間平D先問下

NPV 唔係太子基隆街咩

果附近好似有幾間獸醫鋪

你講基隆街？ 有好幾間都係佢

果附近唔知係咪同一個集團 好似大南街果面同埋酒店附近我記得都有一間

Renato

其實撇除傳波
Overall 係幾好

打反擊咪有用
主攻佢咁既傳波 仲要打playmaker 位
真係笑左

雞湯

雞湯橙

想問下點樣可以買到黎緊果場主場愛華x既飛?
我唔係曼聯官方會員
同埋我想問 入場係咪拎住果張飛就得?
好似有電子門票? 就算有飛洗唔洗官方會員先入得場睇...
我睇stubxxx度買既話要寄去英國地址拎飛
我沒英國地址 唔買得...

真曼子入場睇朗隊

Respect 🙇🏻🙇🏻

我其實沒睇開波的
陪朋友了左個心願咁解
希望有人解答

Fifa18 ddg有90

紐亞有幾多？

Top 10未公佈 應該90+

Ddg排第11

陳晚近門果球, 仲難救過打皇馬果次
無幾多個KEEPER 可以救到咁

聽人講成日講係深水埗,可以因為基隆街

啲中游有錢到買晒拜超以外嘅勁人

卓普莫亭喺史浩克都已經勁咗一段時間

Work rate low啦weak foot 4星

Save technique acrobatic 同traditional 有咩分別？

DDG手法唔正宗

acrobatic怪波動作會怪d同埋冇咁好人 我覺得fifa17既ddd冇以前咁勁因為變左acrobatic 經常撲到都入 fifa入面英超龍最屈一定係Butland

如果住bnb可以叫佢寄過去
反正開波前兩三日先會寄到比你

想要相熟bnb可以介紹
住OT附近

朝早留名

我試過用 第三門將p 仔打season,
人地下下遠射都入

你幾時黎

唔會嚟了

新人留名
可唔可以唔好再屌我獨

咁多人叫拉車既

甘你系獨牙麻

最慘一開始唔係咁, 今年先變到咁獨

Man Utd are reportedly keeping their number seven shirt free for Antoine Griezmann.

Gossip: bbc.in/2xeVGVP

雖然我都覺
明明上季成日搵位出波

荃灣沙咀有兩間
個間藍白色醫院舊時睇開 台灣醫生幾好
之後轉左睇熊貓對面間活泉定乜泉 覺得仲細心
至於收得貴就睇你做左乜 如果唔知病因就肯定間間都貴

腳法救波都唔正宗

準備做第二個托柒啦屌

不了，福球商高過跑狗禾好多

搵salford啦

福再唔傳波好快呢度就要佢死全家

巧恐怖
福囝仲係細路哥來咋

香港果個可以面交，不過偏貴

佢開季幾場都幾sharp喎

其實曼下年左右閘都要買返d正選質素
隨時又同鏝城一樣要拎一大筆錢買雙閘

睇黎又到賣梳既話題

唔好呀
可能雪下或者同馬仔競爭下就識成長
馬仔今季都出唔少靚波
仲要上場撚狗
無啦無啦

左閘唔係得一個可以賣

梳今年證明到自己咁梗係幫到好多
右閘點都走唔甩 買硬
今年已經Miss 左 aurier同semedo

獨還獨，福仔有得救有天份大家係睇到既
Memphis就真係好早已經知咩料

梳幾時先再踢得番

Cancelo算唔算都係其中一個

God knows

一借去國米就大傷兩個月

shaw我真係唔明有咩好J 佢連續半年都available 先再講野啦

咁我冇留意國米添
只係知爛牙續到2022

我J佢既原因都要諗番去前年開季既表現
真係踢得唔錯
不過極速收皮

向前衝唔錯姐
但守波連張伯倫呀，史雲斯D球員都守唔住
出波更加係大米Level

基本上成隊波D閘都唔合格

盲

Yes 出波最小勁過羊 速度=華西先合格

連華西都俾佢地傳染埋

細孖已經屌打全部
成日話佢傷
Shaw傷左成年咪又係咁多人J

雙重標準

多做多錯, 少做少錯
shaw無得出梗係無錯啦, 正如lin今季都少左人反

343
馬仔 lkk 福
Lin Matic pogba 華西
白lin 拜利

樓上條友傻到得返243

羊出得小就比人話賣 shaw出得小就話比機會
公平咩

你幾時死全家呀
仲有343得2個中堅
打少個呀你老母

咪理佢啦 無人理佢佢就走

撚羊講得啱

Monday

後生靚仔係唔同d

進攻黎講盲現d位好過大米
國家隊兩球助攻
不過應該驚左沙基利唔出佢

有無咩閘買得過？而有機會買到

好心痛
次次出黎都盡哂力踢
助攻助守有齊哂 咁都話賣

隔離post見到...睇袋王有無咁黑

水晶宮成為英格蘭頂級聯賽自1924年以來第一隊開季聯賽4連敗並沒有一球進帳的球會。

睇下今年有冇新閘爆出啦

hi all

成日比人屈去打右邊
明明佢次次打左翼都有表現
上年得3-4場波有得打正選左翼，全部都屌打對面，亦屌打哂曼聯班死扭翼

還我羊公道

有得教既

根本無人頂到華西個位 得我羊
重話比大米打右閘

早晨拉車

羊今年之後又分分鐘走
即係買過件算啦
兩件都30有多，想頂多幾耐？

係放就快呀 起碼有得睇下佢出場
成個暑假都簽唔到閘
我真係唔知有咩理由話今個暑假放

琴晚真係唔關佢事 李青龍on99

我唔係著眼於佢幾時走
而係有佢果時唔用，知而不用，
上季明明馬福打左邊都唔順，都永遠都無羊份
再上季，明明羊本身救全家，雲高爾用死契仔迪比都唔用羊
OK你話馬仔表現好果年，但輪換果個都係迪比，唔係羊
羊變左第三後備，我屌你老母雲高爾

華西係咁多隻閘最好炸 嚴格黎講都唔合格

依家出羊真係靠佢有經驗,知幾時去波幾時HOLD住

雲加如果星散真係想曼執個高拿仙歷

Hi 又要準備捱夜睇波

羊其實兩閘兩翼都勝任到
點解完全冇機會

好難一年就比隻靚閘你

後尾變撚埋左閘 真係屌佢老母垃圾v92

BUR CRY
Possession : 35% 65%
Shots (on Goal) : 4(2) 23(5)

般尼咁守得, 上年我曼37射0:0

Final fantasy
覺得佢好撚正

Yes，用波唔係最勁，但合理性高，
個閘Part住佢，都會順好多

下個更精彩呀巴打

條友完約唔使錢大把球會爭, 寧願踢歐霸都要過去跟雲加

羊真係幾神奇....由頭兩季表現 OK
之後幾季比人狂DIU
再到呢兩年食完屎後升番做羊帝
成個過程都好大轉變
由翼>翼衛>比人擺去單箭頭> 閘位, 到依家球迷係想佢留低

打中下遊放羊打左閘仲好啦 解放埋左翼

呢個真

左羊右華

左羊右華果年明明係 左羊 華西比人屌
但因為V92 雪左羊一年（為左迪屁！！），Daddy就無視埋佢，
到依家係右華上哂位，左羊失左蹤

下場係聽晚定後晚

星期三245

後

macbook可以咩途徑睇到

Fifa將ddg放係高圖斯同保方前面，排11

門將排名僅落後妞亞

裝windows

sopcast/flash

前晚個球當世都無乜邊個救到

反應呢d野真係天生

裝window係最常見

MAC可以裝Sopcast架
我覺得幾穩定

俄佬sopcast幾順幾清

都幾難搵link 如果即討無人放

我見好多人唔想買過套software, 都係要硬食返windows

把朗尼媚惑得涉嫌醉駕的「派對尤物」勞倫森遜，繼早前自爆和多位英超球星有染後，最近又透露差點和朗尼前曼聯隊友費蘭尼相好，但敗在一個漢堡飽之上。
英國《太陽報》報道，勞倫森遜（Laura Simpson）早年曾跟曼聯中場費蘭尼（Marouane Fellaini）在酒吧中撻著，調情了約20分鐘後，這名29歲的單親媽媽就跟了費蘭尼及數個朋友，到該比利時國腳價值400萬鎊的豪宅再開派對。 當時勞倫森遜先到了快餐店買了一個漢堡飽。到達豪宅後，其他人都十分識做，造就費蘭尼與勞倫森遜在室內泳池，單對單作深入認識。二人穿著衣服跳入泳池，打得火熱之際，食慾大發的勞倫森遜拿出漢堡飽咬了一口，卻不小心掉進水裡，令費蘭尼非常憤怒，甚麼浪漫氣氛，一吹即破。 完全沒有心情的費蘭尼，之後叫朋友開車把勞倫森遜送回家。據知，一向愛蒲的二人其後在夜店曾再次遇上，只是今次未有任何事情發生。

DDG仲要後生樓牙5年

西班牙龍門30歲通常就...

DDG唔係普通西班牙龍

呢個臭雞唔好搞爆隊喎 你搞就搞鄰居啲球員

點解單野好似好假咁

條bitch想做新聞, 完

咁ddg真係勁過高圖斯同保方

今年真係勁過保安 高路圖斯就算啦

以前果個俄佬網有哂LA

acestream la

Acestream又係點用

Acestream我次次用都LAG都仆街。。。。

輸波莫停都有人j

爆炸好似話會告太陽報

以前windows用acestream睇血台都係lag到仆街
一係delay 10分鐘
後來換左mac同有now又唔駛睇歐聯就冇用電腦睇波
btw, thanks all

朗隊排16

肯定下場搵我地反底

lkk真係屠夫黎 好屈

你幾時上first team

出年世界杯年
大把新星彈出黎
我又唔係好驚買唔到閘

水晶宮又輸波 文西

其實世界杯最多打得個7場
就算打得好 都未必信得過
如果條友聯賽都ok就買得過嘅

占士

國家隊打得好 球隊通常都打得唔錯
肓另計

荷蘭而家算二三流啦

費托同普渡眾生

費托係痢狗個時都正常

More than 正常啦下嘛
好似做過一次世三

係去左轟先收皮之嘛

空龍

費托係國家隊好似比衛拿食住

個下比睇袋王射都入啦

呢個真係經典
仲記得有張圖 費托捧頭 細佬指中指

美欺著得好毒

廢lin呢？

今季好左就算啦, 出黎十零分都做到D野

美c 本身都毒
老婆青梅竹馬, 專一唔偷食

偷食未比人爆出黎姐

應該唔會掛
逃稅都搵到, 偷食應該好易捉到

美欺都係幫mk 埋單

依啲咪叫愛囉
Btw接受唔到

佢老婆mk 黎架咩??

有圖方便討論

fake booms

好正
但美斯都食唔到處女

Mk唔只係睇樣架嘛
有啲係外面唔mk但內心mk到爆
Btw 佢條女唔係比人玩到厭晒搵佢埋單架咩

條女個ex之前仲出黎唱

係呀 分開左好多年先搵番美欺

咁慘

岩岩睇utube 見到米蘭比人炒4:1
個個龍（當咩馬）渣到 未射先撲

我地捱下義氣拎清新同佢交換la

曼聯 對 巴素利 1.12 6.35 16.00
皇家馬德里 對 尼科西亞 1.01 16.00 60.00

1.01

買左廿草野落巴素利

上上簽

不了 清新勁好多

買下盤啦, 一陣開個和俾你

Agger
同埋要未來我地都有Joel

A米成隊波除左個龍之外換哂

但係joel好似冇乜機會出場

AC其實依家大概係咩料？
自從歐聯無佢之後就無留意

第3龍一向都無乜機會

尋晚睇咗半場
正選用borini
查漢奴古 andre silva就擺後備

我有個frd係十幾年米蘭fans
佢話米蘭有個中場幾得 好後生
打box to box 其他都水水地

買左上年拉素隊長碧基亞, 點知俾人炒返轉頭

波連尼10年咁制先入左30幾球JA WO

好似係用個青訓前鋒先

係咪之前嗰個洛卡迪利
上季有球收死保方

PES隻渣古勁到癲

A米係就係買左好多人 但其實級數都唔係好夠
上場打卡利亞里都柒到仆街咁贏
意甲人腳祖記>拿波里>國米>羅馬>ac>拉素

Kessie好野黎

唔記得
佢講到好尾機 中場踢哂咁

A米一次過換哂成隊咁濟
踢得柒好正常

點解祖記都上得返黎
AC 明明十年前都好勁，今日仲廢過阿仙奴？

pes gameplay咁閪都玩

因為一個主席會搞你 一個主席唔搞你

米蘭窮 係咁賣球星

正宗搵毒撚埋單

呢集ok喎
見到FIFA 啲西樣先反胃
卡斯米路

文西fifa18買ps定switch?

當年AC個陣真係唔輸比皇馬

P仔好似打攻中

唔係
打左邊
利申睇到佢俾換走

內切翼黎

ps4 la 要玩pro club
between switch冇乜驚好玩

貝盧斯科尼
一條雞蟲總理兼主席

Switch都有pro club

呢個好似有face scan啦

矛牙 最緊要係佢畫面得14定15質素 所以不了

我用例子答你

張圖係demo黎 正式版係有

咁肯定, 以往人樣都好似跟返demo

出局果次好撚灰，好似就係傷左Vidic？

BTW我覺得雲佬真係曼聯最適合既前鋒
搶點，入Zip，禁區王

之後Vidic開始跌

蝗好似做左fifa既official partner

唔賣走雲佬
就無tevez 阿朗 朗隊

外國人根本都唔介意
係亞洲人先會理

如果有平行時空

---雲佬
朗--朗--咸

雲佬唔會甘心做正氣馬啦

遲左幾個鐘喎今日

撇除同c朗不和姐

能力勁過正氣好多

總理做主席好癲
佢冇得做總理個時好似有班死忠好傷心

如果要雲佬成日走出禁區拉走中堅俾俾阿朗入楔
佢反面都似
雲佬係一個對自己有要求嘅射手

又係你呀狗西

晨早叫春

仲晨早。。。

啱啱訓醒 sor

當年呀朗，朗隊，25仔條鋒線真係丁出血

大家買波衫買球迷版定落場版
著落係咪真係差好遠？落場版full set真係好貴

無錢咪球迷囉

買左3 set落場版

B清 又有錢 又靚仔

只買球迷版
一季買三件 三件都adizero就破硬產

我買件球迷版full set 歐聯都成千銀

我黎緊都要買歐聯版

唔是儲真係唔好印字 好易爛

我啲波衫不嬲買返黎著一兩次就擺返衣櫃

如果個陣多番個前鋒華咁既左閘會好踢好多 反正有馬迪係後面汁屎補位 大米係進攻上好似佈景板咁

一年著幾次

當時幾隊英超球迷真係睇到服

無野做吹奏下j仔先

搵唔到佢比人踢哂腳無吹十二碼果球

條Jokic啲感覺咁似雀屎連加特

終於有vip?

Where

真定流？

有無人識解夢
依排成日發夢

講黎聽下

佢個陣一定有lin

google la ching

一個月內發左兩次殺人既夢
之後比人拉左坐十年

Google過

邊有咁易爛呀
有件舊野粗著踢波
就咁掉落洗衣機洗都著左成年未爛喎

我有件洗爛左

星期一真係好想死

Ciao
Hi

到左德國啦？

所以我新衫一定手洗
粗著踢波果d先掉洗衣機

番埋香港

咁快..

。。。。

果時都話adi總部個mall無你地講果款袋賣
我都想要
最後求其買對nmd算

潮男

Mk

想印Lin....

咁睇唔開

Nmd都潮 ⋯

我迷lin...

隔離個FIFA rating嘈到差唔多爆post

專迷d唔出既

仲嘈

Luke shaw我一改佢名無耐就斷腳了
點睇

頭先睇到嘈到去lkk vs dc狗

痴線 8:2個場之後我迷羊
Lin係上年 佢地都成日都得出個陣

有冇人嘈ddg

你都係唔好改球員名啦

普通料 lin都做到

係呢度

想印主場朗尼

法國鄰居件mandy
出波幾有水準

屌你係咁比人踢

好普通

同lin差不多水準

希望牙羊過去皇蘇教佢踢波

不了 我準備幫朗隊拎英超

未見到佩雷拉有咩好過人之處

係整體都唔差果隻

護波、出波都ok嘅
第一場
仲要打邊
俾啲時間

這名20歲的歐洲金童獎得主，今夏從德甲班霸拜仁慕尼黑以借用形式加盟史雲斯，甫加盟即於聯賽被派遣正選上陣，擔任中場中位置。但似乎連拿度山齊士未有十足狀態，首次於英超亮相也有點緊張的關係，開賽28分鐘已錄得14次失去控球權。

果陣邊個有份J

😨😨😨十四次咁誇張 肥西水平

肥西肯定無咁多

朗隊28分鐘邊會掂到14腳波

我有份

未來參考mkhitaryan踢法會唔會好啲

佢無大局觀
傳波極差
但打playmaker 位

淨係識直線硬爆，迫搶
下下泊大巴 俾佢有無限控球權先有用
反擊揾佢自己爆得幾多得幾多

J佢鳩跑能力啫 正路都唔旨意佢做波呀

出波幾勁 防守學界水平

隻貓7月生過金錢癬,耳仔又要用藥

今次都類似係咁,不過唔見有生粒粒,但係個前額腫左

我睇番上次張單有樣400蚊完全唔知咩黎,同埋比佢屈左買樽600幾蚊魚油丸

張伯倫又係咁, 明明係鳩跑型, 硬係要踢中場中

連加特又係咁, 明明係鳩跑型

Proclub 都要睇袋？

vpl拎過獎

Fifa18幾號有demo?

依排晚晚收工都打返一個鐘機先瞓

15 SEP

返十幾個鐘仲打機

就係返左咁耐先要打, 如果唔係果日會覺得好唔抵

呢排返1300收2300

文西vpl 助攻王

呢樣真

9hrs ok既 RAH返10.5個鐘真係會死

咩事 你係who

拉奧拿：戴巴拿肯定會離開祖雲達斯的

新浪網 2017-09-11 15:16:30
著名經理人拉奧拿昨天接受採訪時表示，他不相信米拉比利等人給米蘭定下的計劃，並稱戴巴拿未來很難留在祖雲達斯。
拉奧拿是伊巴謙莫域、普巴和基安盧基當拿隆馬等人的經理人，今年夏天他曾試圖運作米蘭門將離開聖西路，不過最終基安盧基當拿隆馬還是與球隊完成續約。
拉奧拿說：「我和法索內、米拉內裡沒有私人恩怨，對他們我只想說一點：我不相信他們給米蘭定下的計劃。米蘭對於基安盧基當拿隆馬的一些承諾沒有兌現，在我看來，他應該戴上隊長臂章，因為這是續約談判時說好的。」
拉奧拿還發表了他對祖記前鋒戴巴拿的看法，他說：「我認為戴巴拿會離開祖雲達斯，以他的年齡想成為領袖很難。我想他會在皇馬或曼徹斯特做得很好，無論是曼聯還是曼城，都可以。」

Come mu la diu

Dybala Lkk Griz

又曼市
一隊波出十一個咋

可以拒絕轟
但不能拒絕哥師

可以唔要嫁嘛
個時我隻貓都係皮膚問題 r損左
其實根本係氣候轉皮膚敏感
佢想我轉埋配方糧話食物敏感
最後我剩係要d 藥水洗傷口

買完咁多人既bonus service?

g持
夠晒靚仔carry朗隊件10號

唔洗J 一定係去疤or鍠

呢件唔係諗啦, 過去接小花班囉

希望rojo落力d幫佢含撚 改變佢既決定

南美人踢得好咪又係轉過去

agger
再塞人落前分福馬就唔駛踢了

前面夠哂人, 執返兩隻靚閘先啦

伊巴係咪簽左一年約?

係

呢條友好似死右腳

迷D辣殺

撚羊份人本身垃圾

AGGER

Yes 人垃圾就迷啲垃圾

伊巴之後唔知邊個會接件10號呢

連仔

朗隊回歸再造傳奇

福仔

P仔

我個次都係個護士係咁SALE野,不過最後都幾多野搞

但係其實D藥係好平,睇張單,幾十蚊一個月份量

法國世界上忠誠又靚仔又勁嘅龍得兩個 一個保方 一個迪迪仔

買左上年件藍色作客 童裝

但made in thailand

呢件正版有無made in thai 🤔

睇袋文西黑到迪保亞都被炒埋

球員黎講 joe hart都幾橙

我相信馬達同hehe每晩服待得佢好好

Fifa demo幾點先出 冇post討論嘅

預左同上一集一樣 剩係討論邊個數值高D就夠

唔玩UT 所以我無乜所謂 最緊要青訓有real face

件嘢d衫tag同我之前件XS有d唔同

我係咪中伏 🤔🤔

pro club好難整得似真實球員樣 facescan大晒

係咪正常途徑買番黎 係就應該問題唔大

同會然一樣咁垃圾

就係上網同人買

不過衫d details就無分別 我唔sure先問

我果件都係made in thai
係七仔買

我個件都係made in thai
係英國買 同你個衫差唔多 好似無咩唔同

ok 咁就未必係泰版

英國

點夠b清有錢

禾3set都係淘

件德國呢
幾時再踢波？

迪保亞俾水晶宮炒撚咗

泰版朋友送
你地太勁

文西

盧卡古一定去軌
尼馬一定唔會走
普巴一定唔會回家

踢返個場 唔轉大場
應該會好踢啲？
上次我地都贏啦 所以佢地都唔算勁
我地勁啲

呢個世界真係好多估唔到嘅野

連加特一定唔會走

呢件垃圾青訓唔覺會再留多過3年

水精宮搵學神教
會唔會又炒多次領隊架一陣

其實琴晚打返4後踢得幾好 係差埋門個腳

今個星期終於有得睇冰人

小花今季唔續約 下季走 戴巴拿先會去
一日小花仲係到 小花一樣係重心主力 戴巴拿咪變左第2個尼馬
加上戴巴拿同小花關係好像幾差

可以返去睇袋了

屌曬你地老母

係美欺迷心中
所有阿根廷前鋒都係拖累球王嘅垃圾

白色廢閪lin就白色廢閪lin啦

下場英超all in 水晶

咁衝動

唔撚記得左呢條友

Hodgson 教下游護級好勁wo

貢惡

可能買黎for 下季
希望佢似Vidic
適應之後會變身

但暫時摩佬連bench都唔擺佢落去
佢應該一如熱身賽 未ready

其實對佢有啲期待

摩佬會唔會用番Blind+細緊
都唔用白lin
Blind 又抖左場

其實你想點
日日咁唔是辦法

屌 新領隊唔用文西就含得柒

盲佬+大米

學神

比你打中堅都咁多野講
下個要你睇袋炸

講左會出smalling+白lin

不過白lin都應該要增磅
好似上季mk咁

你都係學神

笑你阿媽瀨狗屎

屌你老母對住個新仔真係好撚燥

咁佢鳩用 都好過唔用

笑

依家識驚有用咩

法國拉車屌人都屌得幾多花款

想g

文西一定成日比人屌

撚羊一定成日屌鳩人

屌都屌

而家d00後叫佢做小小野都啞支啞阻

你又g既

我地90後終於有出頭天

好彩我10後

-,-

10年後你就仆街

對唔住

d 90後女女真係唔講得笑

睇樣架姐

rio搞乜🤦🏻‍♂️

終於印左伊巴

印左咩 有無圖先

Which rio

"The Spanish teams are in a good moment," notes @D_DeGea. "But Manchester United is one of the best teams in the world." #MUFC

希望留多三 五 七年 等joel接班先走

not av rio

識貨

The boss confirms @D_DeGea will start against FC Basel: "He is doing really well and is very confident, & I'll go with him again tomorrow."

清新要笑聯賽/足總盃了

"I train really hard to be the best keeper in the world. I don't know who is at the moment, but this is what I want - to be the best." #MUFC

利狗終於搵到位轉移視線

未印歐聯章
所以得字
係21印 番到屋企再仔細睇印成點

D 野講完又講都仲可以日撚日都錯
問親佢野又話唔記得
屌你老母個腦裝屎架

Gum囝

如果係女你就唔會咁講啦

對唔住 大佬

水晶宮炒左法蘭迪保亞

好心抄低

一視同仁

炒左條垃圾ok了

再咁獨食就鳩都打爆你

抄低左都唔記得
仆街

請你？

下年fg

依啲係文盲啵

仲要唔撚柒用腦

得罪大客？

冇朗隊

ANGEL GOMEZ

佢用波真係好有靈氣
上年出左黎一陣, 佢d 走位令隊友好知點傳比佢

future

5分鐘渣喎
希望今年有機會見佢多啲

盃賽

扭波同走位唔同既, 扭波要睇對手同狀態, 但走位現位幾時都岩用
加上睇埋佢d 青訓片

佢地呢類球員
係真正既為足球而生既人
真正既人波合一
佢唔係快 但你就搶唔到佢個波
你明知佢想過你 但就係被佢FAKE左係度

18帥既朗尼霸氣迫人 步大力雄 但技術始終一般
18帥既施朗靈氣迫人 技巧花俏 但帶波傳波節奏下剩

諗下Angel仔經過今年同明年暑假操練高左10cm
諗下都射啦

屌

夜神

一見到粗體就知係邊個既文筆
個"帥"字直頭係畫龍點睛

上年呢個換人好有接班味道

朗隊最後一場, 新仔第一場

瞓醒上嚟又一個post

關佢咩事

上水了

上水搶10001

Nola
邊敢俾大客佢in

希望加羊張相

Del哂第一頁啲相 換哂朗隊+羊

幫手助攻

加多張J仔ok？

1001

我

唔係legend

有羊就要有華

屌你老母

有華就有細孖

幾時有我

有細孖就有大孖

有細孖就要有大孖